【建議7.13 取消上水，改為特首辦】

特首辦=\=禮賓府
好多人搞錯左
希望大家明白輕重，分主次，迫切性問題

7.13 建議取消上水，改為特首辦

星期六係better than星期日
希望上水手足理解

推

唔好再帶風向，

請 停 止 濫 開 有 關 連 儂 牆 同 抵 制 T V B 既 P O S T
[url]
[/url]

改唔切啦

定左放哂風就唔好再講話咩取消取消
當日冇人去班手足係上水真係多得你唔少

上水先

唔撚好
唔係哩個時候改

所以我話建議

建議姐

why not both

有諗過

如果大家覺得21號就21號
都ok

始終地區號召到嘅人係少啲
咁索性將個啲人導向特首辦？

咁囉
唔好廢話，唔好靠民陣，21號返金鐘，對準五大訴求

好

可以係713後續？

收皮

靚女一名 (智力有問題)

可以係713後續，但我都支持721返金鐘

改你老母

動員話改就改話取消就取消？

話取消上水既人，同推一班人送死無分別